[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2526)

開啦仆街

福仔！

4角恭喜

補撚完未psg

咁都有絕殺角

咁都有5c 諗住入左波冇c

yy要派錢

笑撚左

圖？

4c咋師兄

食半格都執翻身彩

1:3@10.0 蛋波 gel

魔性！

5

1-3易到仆街

唔知邊個古代人

真係劇本 3.5/4細波咁都頂唔住

唔理啦 反正3.5b收蚊

Cls

Nema個緊張樣

12m個個角扣左啦

完味

呆撚左

唔係我黎 佢改我名
我突
都想派 買左psg

4咋 師兄

唔睇波睇比分apps係咁

allin左銀行d錢買波圖no goal，收翻條屍

psg自己又妹到出局

垃圾PSG抵撚死

好撚假 痴線

完末 1:3好撚驚無左呀大佬

完場未

補完味

psg同皇馬一齊黎搞笑

補撚到幾時

cls 又燈到一隊出局

PSG 真係一隊笑話

PSG咁撚鍾意到邊底線回後丫拿
出局啦仆街

10倍晉級 要bin屍了

完？

ching好運

好撚假mbappe

波圖要晉了

完 恭喜巴打

尼馬呢刻諗緊乜

直落波羅

巴黎狗抵死 同上年疤一樣
靠作客入球妹 點知比人翻盤

今年真係4隊英超入8強？

好彩無份踢

真
2球都收晒錢咁
可以單刀起唔到腳

包皮個樣似知內情

包皮兩個chance missed

落場慶祝變落場打氣

屌講真巴黎都抵死啦 落後緊仲係度妹 好似就算輸波都唔比你晉級咁 黑心最後有報應

曼聯3-1
高水

炒單刀好似偷笑咁

兩球都控甩 平時都入撚左啦

波圖下隊入球

踢一場假波油王袋幾十億

波圖

我了

對巴塞個年又係咁

想問呢班垃圾贏左幾強錢？

最撚on9 頭2球失波
2球都送比卡古腳下？

包皮

Ok thanks

個兩球又真係on9 咩優勢都送返哂

鳩猜係要付出代價

話撚左巴黎出局 垃圾 想佢晉級都唔得

位手足好似買左3.5s c

岩聽

琴日仲想買巴黎拎冠
見曼城咁熱唔想買

魔性

波圖no goal???

波圖ng okay?

想睇12m

All in no goal

都話唔係我..
起下底先
我有冇咁撚無聊

岩岩已經allin左收息，今次驚爆血管

買左roma晉 狂禁緊鐘

仲有幾多分鐘
直播冇寫

Ching可以截定的士

20

其實真係似假
開波前唯獨呢場唔開晉級

lm

半場無換卡雲尼上場 都感覺最後會反底

無進攻 單刀炒 我真係預返佢輸多球

正花派我未

失個兩球 同包皮單刀 就最講
送粒波比人

仲有20分鐘？

笑到訓唔到

而家103分鐘了

柏利斯天奴有無同路

有小小旺 試下買羅馬晉

有

我曼真係有救

竟然唔出艾沙拉維

邊個仲反我卡古

買波圖晉聽日睇樓

我大碌撚手足 上水比我bin未

呢兩日歐聯都痴撚線，下星期買里昂同祖記晉級

祖記真係屌得過

推

垃圾巴黎⋯⋯⋯

羅馬晉級得嗎

有冇人睇緊羅馬果場
支角球旗好撚慘

國體會！

肯殺斯果場如何?

無問題

我想講 M狗終於中返場

勁啦 去訓

卡c拿c救12m 買波圖12m win

中半格 餵m狗岩晒

連psg都打假波 到底個莊今年想捧邊隊

得喇得喇

屌聽日得番歐霸 即係又可以賭小晚
實爆到7彩

知錯未

真 霸氣杯好pk

係咁比人除衫

派埋我ok 我第802

羅馬 ng點睇？

都話唔係我黎
起起底先
有個假分狗改左我名

All in ng

慘

allin左no goal，要練10分鐘心。。。

有冇人冇$500曼聯角大飛

比3次機會佢射都飛機咗

羅馬屌你老母 踢大力小小啦

個個都認錯 得我認到你

波圖護空門

差d入入

屌 好撚彩炒返出嚟

我曼!!!!

roma咁都唔入...

羅馬真係搞笑

比比 屌你老母

差d要call白車。。

仲有幾耐啊屌 就嚟爆血管

仲有幾多分

呢10分鐘好撚漫長，兩隊要唔可以妹下

好似8分鐘

呢球又唔駛睇VAR?

炸完到國體會入

比比大哥救到空門

抆衫抆到咁

可能Var..

個心跳到一陣都訓唔到 要平伏下

似絕殺，但望唔透邊一面

快撚啲完啦屌

屌呀？咪撚呀

var var var

如果拉到咁都唔比 可以all in 羅馬

VAR?

仆街，var害撚死人

屌咪撚啊

我有無睇錯？
1-3??????

same 今日贏果d扣左dd推曬落去

呢球咁都唔比 真係VAR 玩晒

無

冇！

12m

12mmmm

仆街，有，要死了

波圖12M

越位喎少年

波圖12m

屌，點算，成副身家

羅馬狗出局

又Var 12m 絕殺？

再吹大d

拉到咁
傻的嗎?

Goal

Goalll

3-1

信念屌

完

Cashed!!!

有冇巴打可以派下我，成副身家冇哂。。

31

羅馬屌你老母 比人護空門 唉 屌你老母

羅馬晉又幾多倍呀屌你

位no goal. 巴打 . 還好嗎

屌兩場都係加時12碼 乜撚野

珍妃？

兩場12m淘汰

咁都比

而家幾多分鐘

如果馬會夠膽開翻盤，我買羅馬NG

cls...場場都波到痴線到咁

一場波贏左8萬 訓醒好震驚
利申亂掃1:3 1:4 2:4 波膽

開反

屌屌羅馬NG 絕上絕！

唔好話得3k，因為真係得3k

邊有，禁入去封左

真係抵你輸

all in 收息

今次真係大碌撚。。

有冇波圖果場既link

收息波 你又真係唔抵幫

完啦

你仲有部iphone

笑撚死

今年歐聯真係搵食波 var幫曬手做假波

第一下入左息就好收手啦仲allin練心

兩倍入左諗住睇12m

岩岩咁都比 依球唔比

過兩日拎曬比老母買標靶藥同化療

Rigged

屌你把口 Mean 撚到

叻仔

祝巴打長掃長有伯友早日康復

好 買埋比你老母

kai蛇之後買咩？

講左波圖晉

i mean朝早波玩唔玩

你聽佢噏

見到河床個名就頭痛

每個波膽買左500
仲有曼聯獨贏+晉級

Var 又贏

飛呢

有預感lyon 會贏巴塞...

南美盃4x1 2.5b有無同路

美冠盃有肯薩斯

難d

咁博法派幾多都唔夠輸啦

Bayern讓得平半，好似讓少左

呢場都唔知做咩鳩

見佢開即場以為好猛鬼，一禁入去，賽前都係得咁撚少野比你買
半場呀首入呀全部唔撚開盤

有冇人買佢對家

你禁左即場板面緊係小

未開波就驗腦

我驗驗自由個閪腦佢先

球例話越位位置都要判
熱阿果場之後好似有出po解釋 唔知邊個official機構

自由盃好易買 半和不解釋

半細穿3場兩倍就足夠

830 揀2場 蕯馬拉 青年體育會

仲未假得過當年3-0 變3-3 呢場

串左四場南美2.5b

8:5先開返

封前買左

肯刷c又出黎害人

河床半客可以？

曼聯真係贏

體育會go

feel 到巴西1:1 ft

不了

0-1

4比4個場乜撚野波黎個球探係咁響都係佢兩隊 下半場入咗7粒

Kong u 對 士砵亭水晶

準備由主其他變客其他

自由龍

Psg咁貴買隊波連歐聯都打假波

5-4

盧渣古cls

又主其他 我彈出呀彈入

唔見有依隊

有無人覺得河床派錢波

5:4 ft 踢緊乜撚 上盤上天堂又落地獄最後上番人間汁半格

原來無盤買買左主勝 1.73都要禁爛幾個平安鐘

關咩事

嘩屌你 有場波半1全9
梅花間竹cup上cup
開即場真係輸撚死人

開即場買大波汁到笑啦

追大咪贏

河床波蛋0:1 0:2

yy呢

馬會會派630喲波？

邊場半和

彭美？

甘美奧 彭美

彭美拉斯有無同路
btw邊位手足幫M狗係出面推po

心水

屌你老母又燈彭美

覺得今日係大波波日

甘美奧

我同路

羅沙里奧有無同路

過咗鐘買唔到甘美奧2.5大玩下

甘美 彭美

同路

對了

齊羊

..

一起身見到自己由-8k 變左+2k 多謝曼聯

你又邊位嚟 生面口wor

岩岩買左彭美0

我個大波呀

羅沙GGGOOAAALLL

羅沙里奧中央 1-0 甘美奧

廿美秒jump

對得好

甘美咁快針

甘美 屌你老母

咁快gel

甘美自由盃做私家g 屌

低B架甘心奧咁快針

無gel wor
話好都叫gel

甘美奧取消關注

主-客

有無同路

真係低撚B 開波2分鐘就針左

甘美

屌你老母彭美識入未

唔知咩事係咁回飛

對左

肯刷回到上太空

甘美反cup

你體驗到M狗有幾痛苦未
尋日場場都係咁
針足24小時

9點場買乜好

彭0：1

彭美goalllll

彭美goal

老彭GOAL!!!!!!!!!!!

彭

彭彭好波！

甘美1:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

甘1：1

甘

甘美 goal

彭彭

河床不了

青年針埋

雙美

河床 甘美 彭美

3.9半大CASHED

有無要左青年既苦主

彭美GGGGOOOAAALLLLL

河床入未

M狗呢 甘美1:1 你咁快就gel

愛華頓入波

屌你老母羅沙頂撚住

嗌遲陣好過唔嗌

有冇人買下盤

我估羅沙果球係殺fg既姐

靜啦

加油呀彭美羅沙

一定有

彭美first goal有2倍

河床12m....

9點買咩

彭美 甘美 上啊

中

老彭入多球

咁急做咩，驚河床唔會西？

諗緊2.5b 定 半客

咁勁咩肯殺c

利馬整番個半主先

彭美快啲比人cup

甘美禁屌中

彭美做咩封左？

主危險free kick

十球都唔中一球

國民隊

9點兩隊都唔點刷角球

肯刷串11點乂波

祖利拉獨立有無同路

半主？

西床

同m狗對了

0-1？

屌你老母 你早一分鐘出得唔得 買撚左啦🖕🏻

盤

閪床屌你老母咩

河床大波有希望

笑死河床個低B仔輸埋

河床

利馬好撚野 整個半主先

你又邊位嚟？點解成日咁多生面口屌M狗

閪床又撚手足

支持，精神上

河床真係屎來 殺晒fg

閪床

河床不嬲要靠12m先入到波

yes

自由盃兩大撚屌
水床 小保加

河床執柒左佢啦

因為你條死M狗 同親路都比你搞撚死

要左閪床半大 利馬聯整多粒好嘛

1.3 FG都買?

其實m狗有冇贏過

彭美 咁美 上啊

尋晚咪贏咗波圖 你訓撚咗

半大過四關，有無手足反對

閪床波蛋01 02 已完

半和呢

你決定同我同路係on9咋
我場場叫買我對家

想買體育會

肯刷仲未開波

開咗了

係我買撚完你先出

開波了 肯刷

0906仲買到半大

關我撚事
我尋日亞冠係早幾個鐘出 眾所鳩知啦

國民隊比多球黎半大過關呀

肯刷上盤針

角細

甘美 彭美 獨立 上

肯殺下入有2倍可以諗諗

獨立隊屌打

獨立咪刷

針

有live?

利馬半主 7.5倍

估唔到咁正路

快d刷多兩個角球，就買10.5s

應該2美都g

老老實實青年同甘美有無機會Cup

要咗肯刷C shit

即場9.5s有冇得唸

等緊入10.5s

肯薩c入未 半大已死

肯刷c 客和

曼好熱血

肯刷禁屌 就入

no la. 我無買。 戒賭中

忍唔到手架 行過馬會

不過自己醒水唔禁錢出來 所以都唔會入到錢

白邊廢到連正選都無

入左未

角細jump

咪撚刷角啦 屌 成晚贏晚都唔夠一場閪波輸

角細gg

肯刷c 細細個就俾佢爆過好多次

打美假個時呢隊閪波好撚小刷..

有名你叫...肯刷c
半場應該有10C 全場17個

係呀係呀 有我切碌鳩寄比你含呀手足

除非0:1

肯薩斯得一個名就係叫肯狗

河床反cup開大

河床杯佢

河床大波-2

彭美ready比人cup

彭美入佢波

肯狗大波gg

如無意外好快。

屌你肯刷 垃圾

獨立goal

唉屌

肯刷c

祖利亞GGGGOOOAAALLLLL

肯德基 oh no

甘美 彭美 獨立上啊

Goalllllllllllllll 獨立隊1:0 莫非同m狗同路都有得贏？

肯刷全隊空難plZ

入多粒

肯刷C 快刷C 刷爆佢

半大

甘美上啊屌 唔好又半2全2

半大jumped

肯刷c正仆街黎

肯薩斯真係西波之最

祖利亞空龍唔入

河床咁屌到咁都入唔到波

河床係史上最西球隊，沒有之一

Logout login 會睇得返，多數當你買咗

薩莫拉封乜

fc薩莫拿個場突然間做乜？

甘美杯未

國民封乜?

半和

角大

上庭

我鳩吹啫，你check 咗有冇買先啦

甘美入未

笑4

On9真心膠

青年追和未

應該快反埋cup

下半場就唔識入波？

彭美頂撚住

青年快CUP

河床都唔係要你贏 俾個大我都得掛

夾埋下半no goal?

垃圾青年狗

甘仔贏啦plzzzzz

青年rc?

青年rc

11:00 雷蒙

獨立禁屌？
要2.5定主ng好

紅左特別勁

青體會紅了

甘美立即入波

戰神卡

彭美 甘美 獨立上

下場啦傻鳩

甘美對家紅埋ok?

甘美!!!

甘仔

12 甘

1:2？

炸屌

點解買利馬聯要買+1咁撚戇鳩

直插主win汁都撈撚埋再唔係買fg上岸睇人仆街啦

河床失波先是常識吧

屌 炸咩啊

bomb

炸乜春

甘美乖 果然即入

炸咩

有料

河床12m

甘美奧又撚賭仔

炸左

好撚乖呀

西床12m miss

肯next goal

肯刷又打假 屌你老母

12m都miss屌你老母西床

當我無講過

唔記得左有河床既地方就有12碼產生

垃圾

屌 玩撚完

睇住個賽果黎講既孔明

On9 河床

甘仔快啦

屌7你

M狗快啲gel爆中央

M仔反底了

唔係點推post

甘仔入得未

琴日贏既錢 又輸番

下場買咩？

肯殺c 12m

求入

屌肯刷12m

俾多兩次12m西床啦

俾12m俾甘仔啦

買邊格好

亞特蘭大純種門口狗黎

甘仔快啦屌

11

one more plz

屌你老母祖利拉

甘美 彭美 獨立上啊 屌

on9到爆

求薩馬拉追和

客冇左阿馬郎可以考慮直買-1

叫緊甘美
岩岩唔炸咪好囉

ys

師兄你好燈下

買左半主

肯刷C 刷C未

甘美噢

點解青體會好似成日都紅

自由盃全細

南美一早撚賭仔
1球收手

甘美半2全2真老土

角大已死

甘美奧咁都開唔到大

甘美快啦冇時間啦

屌沖個涼出黎見到捷報寫住74分鐘 甘美奧1-1
我心諗唔係神早1-1啦咩
原來係炸能左

肯刷c快啲再入

11.5 S GEL得未

02

拎左作客入球，係入都係主了

肯刷反cup佢未

我訓醒見到佢1:2
心諗咁好彩
下一秒炸左

彭美goal 都冇用啦

21獨立

河床班友係咪弱智

2:1

屌你咩

比粒甘美啦 屌

2.5b

獨立21

彭美都入左 甘美點呀

屌補緊飛肯刷又輸多粒

彭美輕鬆到

祖利拉彭美GGGGOOOAAALLLLL

屌你 肯刷真係無撚用 唔撚睇算 當輸左 戒返幾個月賭

甘美絕殺 一世球迷

肯薩斯入8.5b

買左佢ng

真係輸左唔係當

好撚彩 買左肯柒下球入 load到暫停投注 執番身彩

11:00半主點睇

半二全二可恥

我load唔到

甘美快啲絕殺啦 又半2全2

西床依家先入

屌你老母河床而家入黎有撚用

買左

青年含撚算

甘美絕殺啦 仆街

甘美屌你老母

肯刷 6射2中得淡笑 人地成13射6中

垃撚圾肯刷

冰左40分鐘

大波咁易 河床咁難

罰球中眉，無運

彭美收錢
羅沙收錢
獨立等陣又收錢
爽呀

M狗反底？

半5全5

2019仲買彭美平手對家
驗腦啦

呢到

刷C未呀

m狗氣勢回來了

冰c

11點 蒙7

買唔買佢半主好

6c

仲信蒙7

6C

再半大

蒙特大船

-3c

買左下盤

仲有馬天尼斯

你買甘美輸咗幾多

幫我含未

肯追和未

獨立31

3 1

3;1

Fake

炸

買左和

炸咗

-3c
又要一隻一隻角咁屌出黎

offside 屌

比C未

即刻唔計，多數都根本係唔入龍以為入左

炸就俾肯入喇

越位

補個和點睇？

垃圾肯醜唔醜啊

Gchi

9c未啊

7

獨立贏咪刷

8c

有冇人再買角球細？

8cccc

9c

蒙特雷2.5 大
全世界都落左好多飛

咪撚刷

-1c

刷角咪好囉 係要屌既

咁都仲買

9c?

8c only

屌你老母肯刷全隊比狗屌

獨立贏仲刷

9咩7

-2 c

突然刷解，補毒辣隊ng

買左角細 ？

8C定9C

馬天尼斯出場就買大無出就買蒙柒雷-1

8

8 準備9

9

半主點睇？

獨立贏刷乜

Feel到肯要追和

10

你又邊位呀幫你含

獨立係咁刷

-2c

是旦入2粒啦

正選

10c

諗住11.5s 好穩陣，仲諗住補多注細
宜家危危地

瘋狂刷c

肯刷個種廢 唔撚會再買呢隊閪野

真架

真10c

11.5S 要驗腦了

呃你咩傻仔

12分鐘5c

刷撚夠未呀屌你老母

嘩 屌你老母 冰咁耐角以為望到曙光 6分鐘輸撚左4K幾 屌你老母咩刷刷刷

屌你肯刷8射3中 對面巴馬甲垃圾料就8射8中 垃圾假波

求帶上

10分鍾入2粒 有機會嗎????手足們

和到偷笑啦

眨下眼10c

是但一隊比粒先啦

加油

睇下會唔會見光死

佢封盤我都唔想

快手比多c

買大吧佢腳風太順場場有波入

角大只需4分鐘 好彩岩岩上左9.5b逃生門

後悔冇跳船8.5b 2.2倍 9.5b 4.幾倍

肯刷求輸半.....

我仲買左-1

11.5s震緊

角大中左 打個和

屌你老母臭垃圾閪肯刷

8.5 9.5 10.5 S ......爆得返一條 8.5 9.5都輸左3K幾 10.5爆埋就輸4K
好波 刷角既球員都係好球員

角細頂撚著

8.5b gel

me2,好彩馬會係咁封盤，唔係就補左幾飛9.5s 8.5s

獨立入多粒

應該10c完

美職真係垃圾聯賽 專門出垃圾球隊 肯刷仲話係一哥

11.5s穩啦 應該無咩補時

12c未

11:00 蒙特雷有幾勁呀？主勝得1.45

11點 大波回飛

點解下場細波係咁回

一陣阿特上季冠軍

細波回飛？

入波未啊 屌

收到，咁買半主垃圾美職

回緊

唔係大波回緊咩
1.78>1.82

真 想入錢all in -1

M狗變M神

獨立入多粒一世球迷

肯刷c全隊仆街空難死

好似澳職咁 出到亞冠柒到

爆左注9.5b

無賭過咁

以後咩都買美職對家包贏

又串

蒙特好少開半主 如果買應該半和 or 半場0-0

11c

見到呢啲就知買得

亞冠 澳職既廢
中美盃 垃圾美職

12c

11.5s cashed

爆撚晒角細
屌

88

睇錯11c

達陣

俾多c ok?

2:1
11c ft

11.5S 練完心

爽呀 停閪咁耐角 一下就爆晒輸我4k

好彩11.5s

買左亞特想驗腦

下盤穩

gel到

蒙特雷唔係好勁 半一 仲要低水 買都on9

一齊驗

阿特有無同路

有冇手足2.5細
2.5 細去到1.95
依定得返1.88

喂 一齊贏?

買左蒙特雷

8.5s掃到11.5s
見下半見得番8.5b足水想跳船 但都係衰貪心想等埋7.5b 轉個撚頭就10c

支持下M神

佢係反底 反埋呢場先

睇黎我都要驗

11點大波波好嗎？

亞特艇仔出動

唔好 你太串了
請買我對家

好似唔識作客

屌掛住做野買唔切大

好波

阿特號 出發

淨係知蒙7大船

諗住買主勝點知買唔切

1100買客隊應該係懶獨特 馬會仲要開低外圍半個盤引客呃傻仔 主盤 讓球和應該開得出

阿特巨艦 船長 m仔
大家請自備救生衣

我份人冇咩大志，諗住細細地收下息

垃圾低水半一盤 邊有可能唔係打和/客嬴

阿特呢隊垃圾都買

M sir好似連贏緊

屌你老母燈鳩我

咪屈

獨立個場馬會仲未派角？

兩隊0射

岩岩開波咋

啱啱果場馬會又數錯角

蒙特雷最少半格

中柱，屌

爭啲

蒙柒雷頭鎚中眉

亞特被禁屌

傻仔先買阿特

完場你就知

兩隊d中場攔截好狠，不過兩隊中場都係冇組織

買客要驗腦

應該係11C
不過中冠杯個官網數左12隻

空龍唔入

第二球保方係想點

主空龍一碼唔入

越咗位

都係唔入呀

主12m

仆街了

12M GOOD

半主 半大 全大 上盤
開到就正啦

輕輕一推就12m

miss la屌

M神

開硬

good

你估英超咩

goal

最重要係次次都係對家12m

12碼好難入

又12m

主-1開到？

都話係你燈鳩我

GOALLLLLLLLLLLLLLL
主 1:0

仆街死啦阿特

蒙柒1:0

買客真係要驗腦,廢撚到

你連針 我有避

都唔知邊撚個咁嗌 從來唔係神

應該好快半大

美職真係場場比人屌打

屌你老母阿特cup佢

係，有巴打話佢地上唔到大枱

Fs巴 你買左咩

追和算啦

大波

M狗又輸？

客今年冇左阿米朗走晒樣

都話左 蒙特雷勁太多

預言家

放心客最小入一球不過會失幾球就唔知

蒙特雷長傳俾右面好有威脅

蒙特雷實妹到完場買咗大波

半格炸 介賭啦

你贏半格咋

柒撚到............

加時先3-1

靜撚到

爭啲又入

主場盃都有人夠膽買客

留番D錢驗腦啦

AGGER

Gel

半1全?

係，快啲打去屌馬會啦
明明贏左但賠唔足

中北美冠盃啲美職球隊搞乜嘢呀
8強頭輪冇隊贏到

btw頭先嗰場又要數角

半2

係賽後預言家

半3

快手整多粒

自己睇返上邊啦 未入都講緊

穿撚硬